到底啲啊叔啊嬸玩提款機係乜撚心態

後面十幾個人排隊 你玩十分鐘阻撚住後面😒😒🖕🏻

波台全部都牙叔？

吹呀打我吖笨😜

狗

你老左唔好用atm呀

見到佢地交水費電費真係想屌

其實我覺得最麻煩係我係711買少少野前面個人交乜乜費搞一世

好似年輕人鍾意打機咁 好正常

你去馬會排隊入錢咋